b🌊浪到啦 牛軍全面進場

dlgh 隻244牛由0.2 變到0.9。
上到255 企穩254。羊到傻
b浪confirmed 重上二幻柒。
牛車位唔多 快上
吽吽吽

呢波 至少上260

夜期升到啪啪聲

牛B, 啪啪啪!!
牛B, 啪啪啪!!

牛軍上

開心
Mo事啦

做咩咁張揚

今次好有信心 因為同大芋同船

人仔仲要升成咁 訓算聽日5萬248牛等數錢

期指升成2%

龍一

正式啟動!

牛軍
今次真係high得
大芋252起左好倉

今日仲追唔追牛

不問價all in, 最近牛

跟2手恆call

牛佢老母 sh hold到270

b wave